永遠有班人不斷講會輸

但呢班人亦永遠講唔到點先贏？

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

只要同佢想法唔同都係輸